我懷疑黃妍係鄭俊弘扮

邊忽似

原來唔係得我一個覺得似
sorry黃妍

有啲似吳若希

我都覺仲有啲似黃淑蔓

邊忽似黃淑漫

遲起的鳥兒個look好似仲有佢兩個唱歌個feel都有啲似

呢個真

八達通有奇怪交易

樓豬終極藍絲